想改名 有無手足入黎幫幫手

幫手諗下改咩名好

ON9_Torres

F_Torres.

牙。

_Fernado7Torres_

幾型
叫祖記球迷托里斯

熱血公民托利斯

hi放針佬

蛇喰夢子

唔起底都唔知你黎

好喜歡她

Hi 熱狗

狗名

Torres九

F_Torres熱9

樓主係邊隊球迷？

我真獌

費托情色王

做乜獌迷改叫torres=.=